我黎明咁既樣都冇絲打pm

一定係連登冇絲打🤔

點啊又

收唔到pm

PMED

絲打你pm完唔留聯絡方法俾我咁點搵你

你郭富城既身高

張衛健既髮型

黎明

八兩金既尊容

圖？

金正恩嘅肚腩

好凍，攬住我

我黃昏樣

代絲打覆：
好想認識你，你留個聯絡方法

Ok pmed